如何在香港成為基層富豪

首先喺你18歲果年去政府申請公屋有得揀嘅話最好排埋死過人嘅大約排番5年左右就可以上樓 依段5年空窗期可以做住M記維持住生活 當上到樓順便申請埋綜緩,單親補助金
交通補助金,社區生活補助金, 再搵個心理醫生扮有幻想症, 心理變態去拎精神病律貼然後搵番個豬撚到仆街對人生冇曬希望嘅女仔結婚(16歲) 喺依個時候你每個月已經有5-6千蚊律貼仲有你老婆果份加埋可能已經皮幾野

再同你老婆起你豪華嘅公屋瘋狂中出令到佢大肚你又唔洗交租因為你0收入每個月嘅支出可能只有上網費電費早午晚就係食樓下屋邨d飯盒十幾蚊兜 所以1個月可以儲到大約幾千蚊, 當你23歲左右就可以做爸爸再同你老婆離婚申請單親家庭律貼, 再幫你個仔申請綜緩 健全兒童有2910$HKD 然後繼續中出你老婆令佢再大肚 你老婆嘅作用就係為左幫你生仔

當你生到5,6個仔嘅時候又可以搵政府換間千幾呎嘅公屋都有4房1廳, 你d仔女開始要讀書又可以申請埋書簿律貼 幫佢買嘅都係二手書校服 我assume一個正常女人可以生到40歲 咁你43歲嘅時候已經有廿個仔女 你諗下2910*20 再加埋書簿律貼你自己同老婆d律貼加埋已經每個月有6-8萬 可能廿個仔女裡面未必個個正常如果有殘疾又可以多2-3千蚊洗, 你有你生活得閒去下旅行跟本唔洗理d仔女由佢自己做生番 得閒就送佢地去畀社署照顧

廿個仔女裡面點都有1,2個可以好生性有機會成材當佢地搵到錢或者發達然後逼佢地交家用照顧我老人家, 到你50左右先至係你真正生活, 你咁多年儲埋儲埋嘅律貼點都有百幾兩百球每日可以飲個早茶晏就叫下後生酒店雞, unun腳跟本就人生大贏家.

巴打 到時候發左達, 分翻100萬黎洗下

搵七粒龍珠叫神龍將萬里復活好似冇咁辛苦

負皮嘅一定係樓奴

得閒炒下散，返啲即日出糧嘅工，又或者揸的士，真係fat fat

要屌足豬扒幾十年 fail

蒙頭入閘 50歲嘅時候先補番數 到時你已經冇野好驚可以環屌d 酒店雞

拎綜援=基層富豪

勤力d加埋d律貼月入十萬 再同政府報0 收入 好撚fat

中產，中低產班人真係好撚慘

樓豬啲窮屍想最多做基層富豪
你咁樣做埋中產富豪都仲得

人地要供樓旅行都冇得去 我就每星期都飛

咁樣未夠盡，用間公屋黎開麻雀、賭檔，一日抽水都抽返兩三千蚊 咁唔月入十五萬？

賣埋私煙都仲得

見證潮文誕生

廿幾年後你既仔女冇成到才 再去攞綜援 排公屋 無限中出自己老婆 做基層富豪 然後你就繼續食綜援仲要湊幾百個孫 新年封返幾百封利是

蝗蟲痾蛋

特快公屋五年都排唔到
單人起碼排十年

最快係中出個大陸妹，單程證批落黎，揾社工幫你插隊，就有市區大單位

一係結左婚先排

梗係揾agent做結婚 收幾萬蚊先， 落到香港癲狂中出最少生兩個先 . 等佢瘦身就推佢做we 雞 . 佢肯留低就有多份收入

唔肯留低咪離婚完再揾agent 起碼唔使屌豬扒

講到咁 等我叫我d FD飛曬d港男男朋友先 費事佢地俾人利用 港男呢d垃圾俾多一蚊都嫌多